黑警死全家

佢地不得好死。 全部都係狗！
成日出埋啲漂白post做乜尻！
講到咁多難處 死撚左佢啦
垃圾！

你地死尻哂 都無人會心痛
只會指住你地笑

宜家你地出到街 人地問你做咩職業
你都唔好意思講當差
做 紀律部隊都會問清楚係咩部隊
消防救護 個個都大大聲講
你地就食屎吧啦
垃圾狗隻

Push

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。